今日係15號，梁凌杰手足離去第十個月

無論你做緊咩，覺得邊個係偽黃，覺得邊個點點點都好

好想請你用一兩分鐘安靜落嚟，想像下，用心感受吓手足企喺PP上面

諗緊咩，有咩感受

梁爸爸慨嘆：「係七百萬人嘅悲哀，亦都係下一代嘅悲哀。」

梁媽媽感謝社會各界人士悼念愛兒。她說，不知道兒子為何成為大家口中的「烈士」，坦言「我唔需要」，但明白兒子是為了社會不公不義之事而勇於發聲，全家均以他為榮。

有時唔知係咪大家太心急
不如比少少時間自己靜一靜

Hope you found peace in heaven.
Never forget. Never forgive!

推

推到其他人記得

多謝你用血寫下嘅五大訴求
香港一定會贏

仲記得聽到消息嗰日喊到收唔到

唔好再鬥黃

其他民族嘅光復史閑閑地都用年做單位
香港民族面對現存最邪惡嘅政權
點可能用十個月就光復倒

放少陣負啦

你老母生你嗰陣已經係condom

梁義士死諫，直到今日都未得到政府直接回應

如果咁容易，手足都唔會跳
如果冇人再記得，就真係condom

香港人堅持

Ching都係覺得唔抵啫

再鬥黃下去, 你地對得住泉下的烈士嗎?

永不忘記
Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

有邊個夠死咗失蹤嘅手足黃，鬥黃無意思，團結一致，繼續同行先對得住我哋嘅手足

希望喺呢個時間大家一齊回憶起嗰日嘅初心同信念

所以真係好想大家停一停，靜一靜，諗吓

我都唔係話樂觀嘅
畢竟十個月後嘅情況比起之前更惡劣

係......放吓負都正常，屈住都好辛苦
但係愈困難我地更加要有希望

所以我地要記住，不能忘記

又要好嬲

推唔起.....

再推

裂士

甴近平

條友著名五毛嚟 同埋好多人話10個月 點解仲未乜仲未物 我想講其實香港嘅抗爭仲係啱啱開始階段 1年已經放負 睇返歷史 好多革命抗爭係講緊用幾多個世紀去計 睇完就知道香港算係進步得好快

謝提醒

希望你係打錯字

不會忘記

RIP
古有屈原

咁就十個月😭